周芷若喺靈蛇島整親隻耳仔

初頭以為係趙敏做
但最後講咩都係周芷若自己搞出嚟
咁其實佢係咪自殘

係呀 整自己整耳仔
整蜘蛛就劃花塊面

蛛兒

毀容都唔怕

臉上面仲有邊一忽影響細過耳仔

咁又係 但佢都幾博